雙陳一梁密密傾，傳陳浩天計劃同青政學獨聯六四秘密起事

香港文匯報訊 （記者 張得民） 陳家駒搞的「學生獨立聯盟」近期不斷「博出位」，上周六在旺角搞「大型集會」，但參加者實際只有數十人。雖近期不停搞活動宣傳，但在社交媒體上「like」「學獨」專頁的網民，遠遠不及其他組織，為了盡快上位，陳家駒已拉攏陳浩天、梁頌恆等「獨」派組織頭目，準備在6月4日(下周一)晚在銅鑼灣搞集會活動。

本周日（27日）傍晚，為反對派成員籌款的「星火同盟」在金鐘舉辦活動，記者現場所見，幾乎所有「港獨」組織頭目都有出席，包括「香港民族黨」陳浩天、「青年新政」梁頌恆、「香港民族陣線」陳卓南、「學生動源」鍾翰林等。而陳家駒也鬼鬼祟祟到場觀看，並不時在台下一角拍照。

宣稱招十「死士」

不知是巧合還是故意，此時，陳浩天從陳家駒面前走過，並站在他不遠處駐足觀看，但陳家駒裝作與陳浩天不認識，依然繼續拍照並不時與隨同的女伴閒聊。幾分鐘後，當他發現陳浩天離開時便立即追上去搭話，其後梁頌恆亦加入，三人咬耳仔密斟似乎在商討詭計。

知情人士向香港文匯報透露，「學獨」計劃6月4日在銅鑼灣再舉行一次「港獨」集會，有人更宣稱已部署了10名「死士」，適當時機便會「採取行動」，而當日陳家駒與陳浩天、梁頌恆密斟，是想拉攏他們一起舉行集會。

據悉，陳家駒早在「學獨」成立初期已不停拉攏其他「獨」派，但只有「中大港獨研究學會」願意結盟。「學生動源」召集人鍾翰林早前曾在fb宣稱遭到「學獨」成員攻擊，對「學獨」感到非常失望，陳家駒立即留言「補鑊」，與相關成員割席。

這次「三獨」密斟，是陳家駒想盡快拉攏其他「獨」派頭目支持自己，以盡快上位。

知情人士

死士 留名待笑

十死士笑撚死我咩

會唔會係出黎播片

關sir,威猛的巨龍，唔震乳，kk我剩係數到四個

睇標題都知係党報

你真係當條貓靈無到

一個頂十個

你有冇得上文，佢地話有十死士，你上戰場幾時見過諸葛亮，史太林上前線衝

文匯報

文匯報真係好慘
應該無咩人課金先要繼續食呢條水

十死士
聽日實有大革命

貓靈有人格分裂
到時唯有分多幾個頂數

大把維穩費
你同佢定

召集死士！
和平散去！

巨龍哥話係作故仔唔會回應

貓靈呢

骨幹成員會唔會做死士呀 梗係等非會員去衝